巴打鍾意女朋友點誘惑你？

吹耳仔
之前打茄輪成日吹條女耳仔
跟著佢又學我吹我轉頭
後尾有次我同佢講吹耳仔其實代表想扑野
之後佢就話以後唔吹
不過依家佢都會吹我耳仔
一諗到佢知咩意思都照吹就覺好正

Lam 耳仔

用69頂我

突然間無啦啦佢想要就會吹你耳仔？係咪吹完你你都會想要然後就會做

吹完之後有冇互射多幾次?

我都想吹你耳仔

性無能？

烏低身拮起個pat 扮執野

嘟起個嘴仔話好攰，要我幫佢換衫
著住絲襪講
哎呀已經穿左少少，不如索性俾你撕爛埋佢
換女僕裝或者秘書look餵食飯
叫我幫佢查cream
好正，出面純情，入屋做淫娃

我沖緊涼個陣, 佢自己著住黑絲戴gagball, 用手扣將自己反綁+綁M腳喺張床度等我.

一開門出黎我即刻硬撚曬去調教佢隻淫娃